港島綫又咩事

停左係太古

你平時唔係搭巴士㗎咩

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

抵死